大尾篤大埔人入

話說小弟同班friend 約左去大尾篤郊公燒烤 ， 唔知邊到附近可以買野食？